矮真係男人不能磨滅既痛

就算你唔放棄自己
社會都嫌棄你
自信其實係人地俾
認同又好
自信又好
好多野係有標準
而唔係你話自己好
咁你就真係好
不過又可以點
唔矮都矮左
你可以呃自己冇野
可以用其他野掩飾
可以一路唔開心落去
冇人會理你
就算輕生都冇人會理你
點解有d人
可以咁好命
就因為佢高大
人生好似冇困難咁
有d人冇咁高
就做咩都好似錯咁
幾勤力幾俾心機
都一無所有
世界冇公平
只有贏輸
有d野
永遠唔會睇化
連睇開d都唔會
因為痛個個唔係你

戇尻post
拉

傻閪比個矮仔屌左你條女？唔好唔開心啦

有幾矮先

On9 窮先係好冇

國貨城既弱？

拉

有幾矮先？其實我身邊都有好多矮仔fd，170都無，一樣溝到女啦，講到尾都係要對自己有自信先得